有冇人因爲今日太凍 射左波

凍到很牛逼 點做野

1號開始扮工 點算

唔做啦

屌你老母

牛你老母
逼你老母
屌你老母